救命 呢隻咩黎

［img]
目測1mm 左右 係床到發現 唔會係蝨掛

Push

蟲

好撚嘔心

嚇撚死..

唔係蝨黎

咁我就放心